「好奇一問」我喺越南見到呢啲女人

喺胡志明步行街見到啲按摩女郎

Sor唔敢直接影所以個人好細粒

想問兩個問題：
1. 其實佢地純粹喺門口拉客入去按
定佢地真係會幫你按（我睇又唔似）

2. 其實佢地係真係按摩定係有啲特別服務

真心想知
知答案嘅巴打可唔可以解答下

我頭先自己一個行過
俾一個捉住左，我好驚

另外，想分享張唯美貼圖
想大家純粹欣賞下越南女仔
個人覺得佢都都幾吸引

大家唔好起邪念，Thz

好多白滑淫腳

全國做雞

屌

影得幾好 more

有咩好驚

下面果張

係呀充滿電單車嘅酒吧步行街

有冇得詳細少少
點呃人法？
入到去乜都未做未按就拎tips？
冇服務即係冇按摩定冇邪野

多謝Ching回覆

雞頭係咪即係街邊拉客嗰啲？
係咪即係預左俾勁多錢先會有特別服務？

即係拉客嗰啲係唔會幫人正經按摩嘅？
（Sor，好似問左啲好on9嘅問題）

越南胡志明市全部都呃遊客錢

夜晚有d model級會走入酒吧揀客 見你ok 會坐你隔離
一睇就知唔係普通貨危 大概HKD 1500-2000
香港ig 女神級數
有d bar仲有laugh gas 提供
草就少不了
胡志明市係個好地方

垃圾國家

多謝提供資訊
竟然係佢地揀客

去過一次都夠皮

呢幾晚我都係度wo

正果d係叫spa

More

呢度人少少
我唔話俾人知
師兄去做咩

去胡志明不如去河內

去睇越南妹
電話鋪電器鋪d女著曬嬲屌裙show 腳
幾年前去被人瘋狂當日本人而家係咁被人當越南人

毒撚咪冇人揀

早兩晚weekend係條街逼緊冇啦啦被人請食波餅
一轉頭 wa 咁高質嘅 又靚又高又白 成個model 咁
即刻有兩個中東佬搭佢訕話想合照

河內悶到pk.邊有嘢玩。
去club.要100usd up。好唔抵玩
不過周街撩女就真係ok。知你係香港人會好主動。
遠啲就要去塗山。不過嗰道啲女好多都生過仔

范老五街個酒吧街

塗山唔係同河內差唔多咩

好遠喎。河內去防海好似要2粒幾鐘。海防去塗山坐的士都要20分鐘

有冇全攻略呀 黎緊5月去玩

少圖負皮

全套啦緊係

第一張又影得幾有feel

日本區個度仲多
個個透bra或露奶B

周街女人都係透Bra任睇

係咩

越南好似13.14歲合法扑野
好似話戀童鬼佬都鍾意去呢d地方

日本區入面有間拉麵好正 唔記得叫咩名

越南叫雞合唔合法
想去

咁比左係咪有服務先...

日本街好多 但冇見識過 我朋友一行三仔係咁比人聊

呢個post好多雞蟲
小心性病
安全套都保唔住

點解個post變左質

好想識翻個
一條友去越南有無啲咩要準備

準備美金

越南玫瑰

嘩屌你老味第一張圖以為你係旅南旅發局特派專員黎比我地睇下啲街景咋